商家佬記撚住係香港人救咗你哋

我知道有好多小店都係支持保民生反修例
但係重有好多大企業同中小企
更加唔使講嗰啲掛住「中華」牌匾嘅商會（今朝重要撒100萬畀狗）

當年23條田大少轉軚
你可以話只係田大少下令或者自由黨成個政黨決定
但係自由黨三隻字就係最深刻嘅商家象徵

商界、工業界、金融界、金融服務界、進出口界、紡織及製衣界、批發及零售界
我知道好多都係公司票
但係有冇施加壓力畀啲議員？

唔單單係講你被北上
或者金融犯罪
係明知外商會撤資
影響香港優勢同經濟
你哋都要一齊食惡果
經濟蕭條一齊仆街
到時就真係還有黨喇屌你老味

巴打絲打們出撚晒信畀國際
全世界都望住你香港
美國國會真係嚟料先知驚
下次EIU個Democracy Index又跌又喊又盛

咁耐得個最終都跪低嘅大劉
自由黨嘅議員隔幾日先吟吟沉沉
又唔敢大聲反映商界憂心
經民聯陳健波等流直情食撚咗屎添啦

咁多年淨係識恰鳩香港人
你哋啲商家佬做過啲乜
淨係識驚又唔敢出聲

若果條例暫緩
你哋鬆一口氣
記撚住係香港人救咗你哋

每晚都要攝高枕頭諗清楚
係香港人用條命救返香港
記撚住添呀你哋

當然啦你哋想保住香港嘅國際地位
記撚住支持撤回
一齊呼籲616出嚟遊行
參加617(罷課)罷工罷市

頭先食飯諗起真係好撚嬲

立場有篇文話港商走資走哂去新加坡。真假唔知不過我信。

Btw 走資去新加坡等於退休。睇下幾時又死返返黎呢啲人地獄都無佢位

As Protesters Fill Hong Kong’s Streets, Businesses Are Alarmed, Too

《條例》修訂激起千層浪 專家解讀對香港經濟的影響

關焯照：修訂《逃犯條例》或造成樓市爆破 料樓價跌約2至3成

張兆聰﹕美倘取消《香港關係法》 港股勢邊緣化

你都傻嘅 無事咪再玩鳩你啲香港人囉

飲水思源

啲生意人冇事繼續加價玩9你地

Exclusive: Hong Kong tycoons start moving assets offshore as fears rise over new extradition law
路透：有港商界巨頭開始轉移資產到海外 免受修例影響

［新業主留意］今舖連地產商都開始淆送中

多謝大家救咗爸爸
青發會劉鳴煒：若只歸咎青年工作 對不起上街長輩

之前大紀元咪有段片講商家慳咗至少一億司法覆核？
商家佬真係要感恩